做trader真係好辛苦

一分鐘上落都死人

Trader 等於斯文賭仔，本質有咩分別

炒咩？外匯
我最近都輸

係.... 三更窮五更富
今日唔知聽日事

proprietary trader

炒自己錢？